想問香港係咪淨番我玩smite?

E家可以內掛繁體中文，點解都無人玩

Lol玩到悶都仲有人

好多人嘅廢機淨係玩到LOL

我係死剩種

同公司 paladins

smite正

太食技術

昨晚出左新模式，3v3v3

有無人玩番

不過近排d英都幾垃圾公式法
對上一隻真係鐘意嘅已經係ganesha
Achilles 雖然太op，不過都ok嘅
新果隻直頭低能

利申：單排，除非同fd玩

最慘係近排d神好多都唔識
原有既神殿仲有大把都未出

出埋d 3唔識7既文明神 搞到好無趣

用緊ps4 玩

有無id留 想add d 人玩

見到post啱啱 down翻

冇玩前好似係悟空同猴神拆開2隻出

仲有出時間佬

有冇5年前

我上維基睇吓，真係仲有一個月就五年

好耐之前棄左
都係csgo好玩啲

推

我重新入坑 但好多嘢唔記得

有冇轉中文嘅方法教學

試下得唔得
不過我都係用英文，一嚟佢d英文唔算係好難，二嚟用英文client 係睇唔到中文字，換句話講唔洗睇d大陸人噏乜

Thank you 巴打 不過轉唔到
照玩

好中意用食人果隻
買咗個愛神玩緊

斷斷續續咁玩，近半年已經無掂過
聽講中國騰訊代理搞唔起無人玩變返做國際Ser先有內建中文
以前玩覺得個Server成日delay搞到好無癮
由其爬Rank個陣
依家唔知個Server有無改善到，有啲心郁想玩返

server 冇問題，south east Asia (SEA)有ser香港,撞正手神就20ping，最高唔過50
不過SEA 少人玩，加上好多大陸人，所以matchmaking 好飄忽
但係遲d轉番以前個matchmaking， timed queue , 啫係唔同lol 咁，撳咗queue up 個制之後就等佢唔知幾時先彈舊野同你講有場啦，而係你queue 嘅時候就知道邊個mode 仲有幾多分鐘就開場，唔洗on99等queue pop。
ranking 都大改，有興趣就睇

敖廣?

新果隻巫毒神典神好正

二技食兵or怪 大技嘔果隻

有無攻略網 好多唔記得又唔熟新人

有無人有留意出去世界比賽既香港人 上個lan見到有Billhk

想買隻英玩下 有無邊隻技能特別好玩

bakabaka 我第一次penta 就係玩佢
玩普攻近戰神，例如bakasura，kali， Arachne 最好最快出 hasten katana
不過通常都係出咗鞋先，因為跑速好重要，同埋d stat 好抵屌

愛神就通常build choronos pendant，cdr 好重要

你玩咩場為主？

其實都係5對5三路多 利申好廢

玩大場嘅話starter item，啫係d blessing 好抵，jungle 通常買assassin blessing， mid 通常買mage， adc 買 hunter，solo 買warrior，sup 買guardian

baka 就通常玩jungle，ahpro 就通常玩中/sup

如果想學就上youtube 或者twitch 睇d pro 點玩，基本上所有competitive game 都係架啦

好

之前有玩個

過

最近玩其他Game玩到悶，download 左嚟試下，但發現都幾難上手

有無方法大家約埋打

無朋友玩

佢免費英係一星期轉一次？

樓主可唔可以上返水 教我點樣轉繁體

諗起伍乞兒

即刻唔想玩

其實差唔多，e家仲有埋繁體中文 易上手好多

以前玩好鐘意用洛基

感激終於搵到其他戰友

巴哈lee 篇野有教，打果句野再開geme就得

轉貼：

易用既就 宙斯、風蛇 試下先

而家個版面係咁 你知唔知道要點樣整？

上面果行打Language=CHT

之後按 APPLY 後再按 CANCEL 再開game

Smiteguru .92% toxic jj lm

你地會揀邊個區域？

無限定，反正去北美服 都唔算太lag

除非用Ad 就會無咁好